[Netflix]Bonding 親密束縛

好似冇人開

雖然短短地但真係好好睇
啲性慾都好奇怪

Zoe levin真係好正

呢套比Sex Education仲好睇

琴晚都忍唔住
一下野睇左5集
Zoe levin好正

琴晚都見到
想知好唔好睇

好好睇
好有意義，同埋都幾好笑
1集10分鐘左右，7集琴日一次過睇曬

正到暈

Zoe levin正

尋晚一口氣睇哂

好正，個女主角以前中學成日俾男人呃閪屌，之後演變成以為俾男人屌就喺愛男人嘅表現。唔知咩事令佢變成dominatrix

可能佢應該以為係乜野都可以用做愛解決

好撚好睇 其實個個都有舖sm癮 不過主流令佢地拒絕承認 好似主奴呢啲真係埋藏左喺人類基因好鬼耐

但喺點解無啦啦轉型做dominatrix呢個位唔喺好明，好期待S2會點交待。個故仔短得嚟好公整同有幾條故事線，好吸引

想睇下仲有咩其他奇怪性戈癖好

希望可以再長點
起碼20分鐘一集

happy birthday to u
個段痴q左線

笑死

最尾個集唱到射出界

應該喺伏線嚟，報警會俾差佬查到佢嚟過

朝早一睇就睇曬7集唔夠喉

套野堅正堅搞笑
可惜呢排個個唔係avg就got
埋沒咗套嘢

係

啱啱睇完happy birthday to you果集 好正好搞笑
難得見到有呢方面題材但係會認真深入探究嘅片
Btw由細到大見到女S都會覺得好正好想做
但對住鍾意既人又落唔到手去S佢
反而會俾佢S返轉頭
係咪主奴同愛人應該要分開呢
有冇巴絲係拍緊拖但都會同對方玩SM？

想了解多啲基因嗰度嘅根據同資料 留名學野

Zoe levin真係好正
好想好似最後嗰集咁中出佢

Zoe好正
最尾果集車入面真係
點忍

最尾嗰集Pete點樣喺廁所走返出嚟